**Установка**

- git clone 
- composer install
- скопировать .env.example как .env и пропишите указанные там настройки
- пример базы данных в db.sql

**Что сделано**

- список новостей с пагинацией на главной странице
- переход на страницу просмотра по клику на блок с новостью
- панель администратора по адресу /admin
- вывод списка новостей
- crud новостей

**Используемые инструменты**

- php-di/php-di - контейнер для инжекта классов
- zendframework/zend-diactoros
- nikic/fast-route - маршрутизация
- vlucas/phpdotenv - конфиги из .env
- twig/twig - шаблонизатор
- gabordemooij/redbean - orm
- bootstrap 4 - шаблоны для верстки в панели администратора и на пользовательской части
